［倒數］尖東成街便衣，你倒數一叫口號根本走唔甩～

大把黑背心行黎行去，仲未計每十步四五個軍裝。
基本上你一叫佢實咬到你

要叫係屋企叫下算，連登仔咪再水人自投羅網

咪由佢地叫，拉多幾隻

百周年紀念公園已經有部白色旅遊巴等緊你地

光復香討

十八區 遍地開花

賤種ABC更黑警你估個名流架？

康復香港
時代晒命

叫口號都唔敢？
淆到咁

一樣照拉

旺角狗房大聲公戰法呢

即係佢地大本營無哂人

口號都唔敢嗌
輸了

港豬：

叫香港加油得吾得><

康復香港 時代抗疫

屋企嗌算

樓主分化放負撚

黑警冚家剷

凍冰冰d毅進仔要企街咁折墜

唔係連登仔水人，而係你講任何嘢都有機會觸發國安行動

拉

跑得快過狗

全部人一齊嗌佢拉晒？

真

準備移民好過, 仲叫口號

有問題架咩

光復中華民族偉大復興

各有各做啦

今日好多5毛

瞓咗幾耐

光復香港，時代革命

block 9左你好耐

賤種狗 新一年繼續做盡仆街野

手足認人

我唔主張餸頭論
但如果你可以叫完口號都無事返到來
我俾左我初夜你
套都唔使戴

叫中華人民共和國萬碎
習種書記萬碎

得唔得？

Bam

叫咗咁點

食神 聽聲拉人？

要化身谷村正義屌爆佢地好無

唔好叫人做乜或者唔好做乜
淨係講現場情況就得

Mk都好撚多

block多隻

出面人流好少

慢慢企囉佢地

還押80-100年 + 充公財產

已封鎖會員 你認真就輸了

死黑警

5毛出沒注意

著名黑狗ac

3639 0642

推

happy new year 呀

拉唔哂，但可以隨機拉幾個

又話今日割五城，明日割十城嘅

師兄,冇咩人覆條仆街架喇
由鳩條仆街單機啦

同上年臨行話冇人嗰Dpost 一樣

咁撚多人撚知邊個咩 圍住我地逐個講囉

：爭咩吖～

手捉，送頭師

等陣先?

gay ?

幾撚時有人話要嗌

CLS

觀塘海皮咩境

DLLN 2020年

真係好恐怖，啲垃圾block極都有

咁岩拉中你

其實條街有冇人

啱㗎喇
當日唔應該縮就水人縮
今日唔應該出就叫人出
風向真係易帶

我點都嗌
驚閪

尖沙咀同尖東勁多狗

黑

叫咗口號了

7

捉啦仆街冚家剷

我附近冇人叫口號 結果都係跟住叫987654321

照叫

賤種ABC更黑警個名你估流架？

成街都係警察，人群肯定有便衣

屋企廁所嗌

唔敢

成個尖沙咀咁多人
夠膽咪拉
睇下你地個差局裝唔裝得晒

岩岩見到人放狗 我話有狗都比狗啤

政權
狗：我唔講政治

話你打擦邊球

On9仔上網起底之後俾人拉上庭

講晒千祈唔好share出去都俾人入罪

你咪留返上庭同班紅官解釋囉

屌 去尖東要帶狗糧？

小事

狗仲多過人

0017 #尖沙咀 有人因叫黑警死全家被叫停及SS並要求90度鞠躬道歉

傻西狗同大陸狗日日要企街好撚可憐

lllm

尖東個個街口都有狗
又間中一隊五六隻咁行

新一年祝願黑警死全家

正♂確

梗係要鞠躬 唔鞠返三個躬點得

狗權無限大
皇軍

捉到你啦

慘得過香港警察比警察自己人伏擊？

又送頭

又岩wo
鞠定差唔多
又會有人自認要死全家都有既

頭先隔離對面樓都淨係叫新年快樂

新一年block一個先

認同，小心為上

香港人已經退化咗
冇辦法

so? 關你撚事咩 你敢做d咩

如其話退化，點解唔講係打壓得更多？

你真係太睇得起連登仔

移民喇 仲叫嚟托咩